連登tg識人，認真係未實fail

我好認真對一位絲打，因為覺得佢性格好直好爽朗，但我諗佢都有好多人搵佢傾計，最後都係佢冇再搵我，雖然唔係男女朋友關係，但個心呢兩日都好唔舒服。

宜家諗返，其實係自己fail，差唔多30歲人靠上網識人，真係好失敗。
只係天真會期待真係會遇到個兩情相悅走到尾既人

希望大家有緣睇到呢個post，都吸取到教訓唔好咁易沉船，遇到個岩既就祝福大家有情人終成眷屬

點樣對一個素未謀面既人動情？真心問

想屌西 你問我答

女人=雞
唔好晒時間喇

傾到一個位會好樂意主動分享大家啲過去或者諗法，或者係我之前未放得低上一個，到宜家想重新出發就太快動左真情

簡單啲黎講就係毒左太耐

我唔會搵佢啦，多謝巴打，一廂情願我自己會好唔舒服。

恭喜你直接得滿分

下人地頂盡同你係網友關係，而家人地唔撚so你就agger女人=雞
難怪你三張野都要靠tg識女

我話唔再哂時間冇認同人係雞，sorry 無意冒犯左就咁回左巴打，冇呢個諗法